大家唔好唔記得今日係一個好重要既日子

小編的小小感言

呢五個月黎, 小編們一直忍住痛苦沉悶搞CCTVB(你試下堅持日日搞就知有幾悶幾想放棄)。可能有啲人唔明搞CCTVB黎做乜，只係minor野無乜用，但小編想大家講，唔好留太多係同溫層。當尋日小編A出去埋土發夢嘅時候，臨走前家中兩老仍然係睇住CCTVB屌尻緊啲示威者。

CCTVB其實不停蠶食緊香港人嘅民主精神，令藍絲更藍，使到香港人更分化。試諗下，如果香港地係無藍絲，咁光復香港其實就己經成功在望。

希望可以出到去埋土嘅，出咗去先，隨時返嚟回帶做任。冷氣軍師嘅，唔好放負食花生，幫手做下實事一齊打呢一場鍵盤戰線。

－－－－－－－－－－－－－－－－
全民洗版「賀」台慶，將會如常舉行！
⚠️ 戰士必看攻略！📜

推，屌你老母TVB

0風險0被拉
唔使陣地
大家唔係唔做阿嘛